廢黎講 Benzema 定 Paco？

Benzema
Paco

Paco> c朗

負評是我比的

兩個同場上演無間道

今場
C7>Ben>paco
廢黎講

皇迷痴撚線？
賓周廢得過柏高？？交換囉